唔小心俾同事見到我係文學院毒男，成日叫我出膠post

明明我啲post咁高質
大佬我呢啲user開親都係認真post
突然叫我開膠post好難做啫

Ok

8/10